葡汁雞翼

自己簡單較個葡汁

味道同出面差唔多 又平

材料：

雞翼一磅 $20

三色椒（每隻色半個）～$5

咖喱磚一小塊 ~$2

椰漿 $8/盒

步驟：

1. 雞翼解凍後洗乾淨索乾水

2. 用少少鹽同雞粉醃30分鐘（耐啲仲入味）

3. 落鑊中火煎兩面 唔使煎到熟

4. 加熱水（啱啱好蓋過雞翼就得）同咖喱磚

5. 中火煲15分鐘落椰漿

6. 再煲多10分鐘落少少鹽、少少糖、少少豉油

7. 用另一個鑊炒三色椒 落少少鹽嚟炒就得

8. 將炒好嘅三色椒倒落葡汁雞翼度

9. 有黃薑粉可以落埋 顏色會靚啲

10. 細火滾3分鐘落生粉水收汁

11. 可以享用

最近除咗眾所周知嘅黃店之外

其他餐廳都唔會貿貿然入去

廢事幫襯錯啦

所以一得閒都盡量自己煮

減少消費由你我做起

到時見

夜媽媽先po 有冇搞錯

一個鐘頭前先煮起

諗住1/4聽日帶飯食 其餘俾老母細妹當晏晝飯

想吃

求我吖

得閒過嚟黃大仙食